WE ARE BRAVE!!! 幫手retweet比多d人睇 痴撚線手足 睇到起哂雞皮

“We want freedom and freedom is what we will get! Give me liberty or give me death! Because Hong Kong is the where the Land of the Brave and WE ARE BRAVE!!!!"
呢個手足真係好痴線 到底係對香港有幾咁愛惜 對香港人幾咁有信心 先會講到咁力竭聲嘶 咁令人震撼 鼓舞 大家真係要睇一睇 大概12秒開始 睇完幫手share出去 比全世界睇到我地有幾咁勇敢 幾咁高質

推

push

幫推

如果大家轉
希望下次上場真係對得住佢講野既
we are brave

WE ARE BRAVE

Give me liberty or give me death

毛管戙....

推！！！！！！！

真係無得頂！

好正,我loop左好多次

HongKong is the land of the brave and We ARE BRAAAAVE!!

有邱吉爾演講feel

Retweet左

We are bravvvvvvvvvve

Like and retweet

Push